想請女朋友食餐好嘅...

如題，女朋友跟咗我成年又陪渡過DSE
好想請佢食餐勁嘅報答下佢 btw唔洗幫我慳錢，我儲咗好耐錢la 銀包有成

10蚊咁大吧

利申：認真一問 10蚊可以同gf食咩

On9當有趣

你係咪覺得自己好撚有趣呀，唔好浪費網絡資源ok?

一個月唔打飛機
儲定子彈

試下請身邊啲手足食飯囉

真係好撚多小學雞